「突發」終於知道d人掃廁紙 放晒係邊！

咁多廁紙想被人爆匣？

駛唔駛

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

正好反映上世紀社會流動性高
....白痴都上到樓

全間房都係。。。。

牆紙黎

#6冇咗嘅

當貨倉咁樣用

豪宅貨倉

你知道得太多

小心火災

佢講咗啲咩俾人bam咗

#6 講咗香港係SARS 源頭

傳說中晒廁紙咪係咁囉，啲廁紙吸收哂維他命D